天氣凍中咗水魔法又要企成日都幾難頂

我講緊水炮車咋

千祈唔好用水射popo

讚

正呀！

咁你都諗到

件衫防火唔防水，中火魔法可以拍熜，水魔法中咗要即刻換人，唔係吹兩吹手指都硬埋
唔洗驚畫面唔靚，射程肯定遠過手投，而且易搵材料，周圍都係消防管

講撚左好耐啦 無人用

唔准玩水神獸千祈唔好整到人成身濕晒呀好撚凍架

水魔法加風魔法

風水救港